### Домашнее задание "Gitlab pipelines"
#### Задача:
- создать pipeline с тестированием
- запускать pipeline автоматически в master ветке
- запускать pipeline вручную в MR
#### Критерии оценки:
- создан pipeline с тестированием
- pipeline запускается автоматически в master ветке
- pipeline запускается вручную в MR

